世風日下 道德倫亡 無圖

其實著到咁不如唔好著

天氣熱都唔得

其實影到咁不如唔好影

咁熱重著衫出街

人地著咩都要管 咩撚鳩啦